﻿001	くっ…！　くそっ！<br>魔人様、我々に力を!!	VO_thiefm.thiefm_battle_0019
002	（…まずいですね<br>あんなに派手に暴れては<br>洞窟全体が崩壊しかねません）	VO_neferty.neferty_battle_0019
003	（早くなんとかしなければ…<br>ですが洞窟への影響を考えると、<br>派手に戦うことは難しい…）
004	（皆さんも防戦一方ですね<br>とはいえ、このまま戦いが長引けば、<br>最悪、崩落の可能性すらある）
005	（何か打開策を考えなければ――）	VO_neferty.neferty_sys_0005
006	…あー！
007	私、思い出しちゃった<br>魔人様を呼び出す方法！	VO_shengmei.shengmei_sys_0001
008	何!?　その方法はいったい――	VO_thiefm.thiefm_sys_0025
009	知りたい？　知りたかったら…<br>力尽くで聞き出してみなさい！	VO_shengmei.shengmei_sys_0005
010	…やれやれ<br>またそうやってひとりで引き受ける！	VO_lusheng.lusheng_sys_0022
011	…ありがとうございます
012	スーイーさん！	VO_neferty.neferty_sys_0001
013	は、はいっ
014	ひとつお願いがあるのですが…<br>あそこに砲弾を撃ち込んでもらえますか	VO_neferty.neferty_sys_0003
015	えっ…わたしがですか？	VO_siyi.siyi_sys_0025
016	ええ。シェンメイさんが彼らの多くを<br>ひきつけている今ならできるはずです	VO_neferty.neferty_sys_0005
017	で、でも…	VO_siyi.siyi_battle_0022
018	大丈夫。あなたの腕があれば、<br>わたくしの狙い通りにいくはず…<br>わたくし、あなたを信じています
019	…!!<br>…わかりました。やってみます…！	VO_siyi.siyi_sys_0004
020	狙いを定めて…たあああっ！	VO_siyi.siyi_sys_0032
021	ふんっ、どこを狙っている!?<br>そこには誰もいないぞ――	VO_thiefm.thiefm_sys_0010
022	――な、なんだ!?<br>地面が崩れて…うわあああっ！
023	…み、水たまり!?<br>何？　何がどうなったの？	VO_shengmei.shengmei_sys_0025
024	なるほど…<br>不安定な地質を敢えて狙い穴を空けたのか	VO_lusheng.lusheng_sys_0045
025	そういうことです。こうすれば、<br>一気におとなしくなってもらえるかと	VO_neferty.neferty_sys_0004
026	魔導具も駄目になったみたいですし<br>観念したほうがいいですよ。引き際を<br>見極められないのは…がっかりですよ？
027	く、くそぉ…！	VO_thiefm.thiefm_battle_0019
028	…どうやら、<br>ぐずぐずしている時間はないみたいだぞ<br>洞窟が崩落し始めている	VO_lusheng.lusheng_sys_0001
029	そうですね…<br>急いでここから退避しましょう	VO_neferty.neferty_sys_0005
030	皆、ちょっと待って！
031	あなたたちも一緒に脱出しよう<br>――ほら、手を取って	VO_shengmei.shengmei_sys_0002
032	シェンメイさん…
033	…な、なぜだ？<br>どうして俺たちに手を差し伸べる<br>お前は、俺たちを許さないのだろう？	VO_thiefm.thiefm_sys_0025
034	もちろん、海賊のロマンを弄んだのは<br>許さないからね！<br>でも…それとこれとは話が別
035	シャオシェンメイ号の船長は、<br>誰のことも置いていかないし、<br>見捨てないんだから	VO_shengmei.shengmei_sys_0007
036	…！
037	わ…わたしも手伝います！
038	よーし！<br>それじゃ、せーので引き上げるよ<br>せーのっ…！	VO_shengmei.shengmei_sys_0032
039	やれやれ…相変わらずお人よしだ	VO_lusheng.lusheng_sys_0030
040	あら。そんなこと言いながら、<br>ずいぶん誇らしげですね
041	…まぁな	VO_lusheng.lusheng_sys_0007
042	ふー…<br>例の邪教徒も警備に引き渡したし<br>これで、一件落着だね！	VO_shengmei.shengmei_sys_0030
043	そうですね<br>宝の噂の真実がわかったことで<br>海賊たちも散らばっていきましたし…	VO_neferty.neferty_sys_0004
044	これでやっと、<br>ビーチも穏やかになりそうです
045	これもネフェルティの機転のおかげだよ<br>まさか地面に穴を空けるなんて<br>あのおかげで一気に形勢逆転したもんね
046	わたくしは大したことはしていませんよ<br>実際に地面に穴を空けたのは<br>スーイーさんですし…	VO_neferty.neferty_sys_0006
047	それにわたくしがあの策を練られたのは、<br>シェンメイさんやリューシェンさんの<br>フォローがあったからです
048	…あなたの言う通り、たまには<br>誰かを頼ってみるのも悪くないですね
049	そうではありません<br>…私にも、背負わせてください<br>姉上の力になる為に!!	VO_rameses.rameses_chara_1010
050	俺たちは、家族ではないですか!!<br>ともに荷物を背負いたいと思うことの<br>どこに不思議がありましょうか!?	VO_rameses.rameses_sys_0018
051	…………
052	（…そういえば、あの子は<br>わたくしに頼られるといつも<br>とても張り切ってくれましたね）	VO_neferty.neferty_sys_0005
053	（…今度会ったら、もう少し<br>あの子に頼ってみましょうか）
054	…？<br>ネフェルティ、なんか楽しそうだね<br>どうしたの？	VO_shengmei.shengmei_sys_0005
055	ふふっ…ちょっと、<br>楽しいことを考えていたんですよ	VO_neferty.neferty_sys_0007
056	わかる！<br>私も次の冒険のこととか考えると、<br>ワクワクしてくるよ	VO_shengmei.shengmei_sys_0006
057	宝の地図は嘘だったけど、<br>でも今回も楽しい冒険だったし…<br>次はどんな冒険が待ってるかな～
058	シェンメイおねえちゃん！　大変！<br>また新しい宝の地図が見つかったの！	VO_siyi.siyi_sys_0002
059	宝の地図!?　どこで!?	VO_shengmei.shengmei_sys_0025
060	ビーチで砂遊びをしてたら<br>地図が入った瓶が出てきたらしい<br>まぁ、本物かどうかはわからないが…	VO_lusheng.lusheng_sys_0031
061	やったー！　また冒険だね！<br>出航の準備をしなくちゃ！
062	シャオシャオ…<br>清々しいほど懲りていないな	VO_lusheng.lusheng_sys_0030
063	当たり前でしょ<br>宝探しは海賊のロマンだもん♪<br>行こう、スーイー！	VO_shengmei.shengmei_sys_0023
064	うん！
065	おい、待て！　勝手に行くんじゃない！<br>…まったく、一息つく暇もない…	VO_lusheng.lusheng_sys_0001
066	ふふ…なんだかとっても楽しそう<br>素敵な夏が始まりそうですね	VO_neferty.neferty_sys_0008
067	This Summer is like a treasure !
